20000水冷 求LIST

如題,希望各位ching可以幫幫小弟
要求(3080+2.5吋ssd)

aio定自組啊

自組，唔該ching

咩箱

20000水冷

ANTEC/安鈦克 DP502 FLUX 玻璃側板黑色(AX-CA-DP502-FLUX-RGB-TG) USB3.0 ATX Tower Case

2萬得淘寶水冷你揀

ek classic都得既 但唔會係ddc同d5囉